Hij geprezen voor haar zonder kunst of dekking voor eenvoudige, eerlijke, genereus en gevoelens.--wist ze dat hij zag deze aanbevelingen in Harriet; hij stilstond bij hen aan haar meer dan eens.--veel die leefden in Harriet's memory, vele kleine bijzonderheden van de kennisgeving die zij had ontvangen van hem, een blik, een toespraak, een verhuizing van de ene stoel naar de andere, wat een compliment impliciet een voorkeur afgeleid waren blijven, want onverdachte, door Emma.
